（重po) 警狗發表驚人言論，幫佢出名

原來班狗仲知咩係言論自由
仲叫咩白衣人，明明就黑社會屌你老母

Po完比人狂屌完👇🏻

哇，唔講以為佢做義工，扶個啊婆都拎黎打飛機
你職責範圍啊屌你老母仆街

條女樣衰到

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

Push